有冇女陪我睇比悲傷更悲傷的故事

飛我出
紙巾你出
睇完食simplylife
我唔食
睇你食
食完搭摩天輪
但木馬好似未開
過海同你影相
海港城1881尖東
幫你影
自己唔入鏡
落反斗城
買隻tsum tsum
俾你攬住影
睇啱邊條高大靚仔
扮情侶
幫你兩個影即影即有
唔使拖
唔使錫
唔使攬
唔使上金巴利道
坐低飲野
去完洗手間一出黎
見條型仔坐我坐緊個位
係咁掃你背脊
你淨係識傻笑
出左成日街
第一次見你咁笑
你擺低隻公仔
杯野飲飲左三份一都冇
就拖住佢走
send返d相俾你
做左我想做既
兩個藍剔
知你收到
就夠